緊急 全部有屋企人嘅都入黎 成敗關鍵係騎刧對家嘅propaganda

輿論逆轉戰 成敗關鍵係騎刧對家嘅propaganda

而家對家用緊既戰術係

1. 用內地人、黑社會同黑警強行製造衝突—>
2. 單方譴責示威者—>
3. 製造fake news—>
4. 利用c9製造社會恐慌—>
5a. c9叫囝囡唔好群埋其他手足 or
5b. 自己友為保民意而割席—>
6. 重蹈雨傘覆轍

由於呢個係個linear process，只要中間有一步唔work，成條chain就會停。而家對家係行緊第三同第四步，製造fake news，然後製造社會恐慌。呢一招有兩個重點：c9同恐慌。

大部份C9好少接觸正常人，通常都會有一班c9 酒肉朋友，而且十分八卦。佢哋大多都唔會思考，只要c9群當中有一個人有立場，佢哋就會埋哂邊。對著老公囝囡通常都好laun黎，佢哋話一就係一，話鹿係馬就係馬，係最強spread fake news工具。

對家玩緊一招propaganda technique叫「訴諸恐懼」（argumentum ad metum）

因為夢遊係暴力，所以藍衫可以脫女仔底褲，所以可以用過期催淚神經毒氣。而且當社會對示威者感到恐慌時，就會有人想重返平靜，淺黃既人就會慢慢放棄。要運動成功，我們一定要拆佢呢招。

解決方法：
1. 多d陪你屋企人，令佢聽你講多過隔離陳c9講。

2. 當佢地send黑衫人謠言時，話佢知你個訊息係錯，我聽返黎係相反。一定要好肯定咁講，唔好話「可能係」、「好似係」，如果唔係佢地唔會信。c9習性係咁，唔好問點解。之後改佢個message做藍衫人，然後send返同樣嘅訊息出去比其他藍絲。當佢地唔知邊面至係啱，就會開始無視謠言，訴諸恐懼呢招就會慢慢唔work。optional: spread埋d末日撚message出去，聽日就有隕石，仲理鬼你d示威者。

3. 每日send一篇大陸負面新聞佢地，一定要係d燒到埋黎個d新聞，例如賣器官、拐帶、食品安全之類，唔係燒到埋黎個d就唔洗。新聞日期唔重要，因為平時佢地都係舊文共賞，好多人亦唔識check。如果佢地check到你就話「都係啊，有冇搞錯」。

呢度係一d template，同我做每日一篇

推

幫手推, 但係去機場先

推！！！

有用 post

pish

外母星期日要去旺角，跟住尋晚佢問：「果日有無暴動呀？」屌你老味，我即刻大聲話「咩暴動呀？係遊行！」
p.s. 我外母唔係藍同唔會投建制，但就係一個無知多口嘅 C9

推 有料！

Push

有無有效啲嘅方法

我老母就係咁
她都覺得警察已經失控，加埋黑社會經濟受影響，所以唔想我遊行，而唔係鼓勵遊行反警暴

正常同佢地講道理冇用，除左耳濡目染同confuse佢地嘅rumour之外唔知可以點...